{"animal":[{"level":"1","type":"animal","question":"Ma √ºtlen \"Meow!\". ja meeldib juua piima. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Mulle meeldib m√§ngida stringiga."},{"text":"Mul on pehme kasukas."},{"text":"Mulle meeldib kala s√º√ºa."}],"options":[{"label":"Koer","isCorrect":false},{"label":"Kass","isCorrect":true},{"label":"Linnuke","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"animal","icon":"üêæ"}},{"level":"2","type":"animal","question":"Ma l√§hen \"Woof!\". ja liputa mu saba. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Mulle meeldib luid n√§rida."},{"text":"Mulle meeldib k√§ia jalutamas."},{"text":"Ma valvan su maja."}],"options":[{"label":"Koer","isCorrect":true},{"label":"Lehm","isCorrect":false},{"label":"Siga","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"animal","icon":"üêæ"}},{"level":"3","type":"animal","question":"Ma v√§ntan ja ujun tiigis. Mis ma olen?","hints":[{"text":"S√∂√∂n vees taimi."},{"text":"Mul on suled ja nokk."},{"text":"Munen."}],"options":[{"label":"Pardike","isCorrect":true},{"label":"Hobune","isCorrect":false},{"label":"Lambad","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"animal","icon":"üêæ"}},{"level":"4","type":"animal","question":"Oin ja mulle meeldib mudas m√§ngida. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Mul on lokkis saba."},{"text":"Mul on nuhtlus."},{"text":"Mulle meeldib √µunu s√º√ºa."}],"options":[{"label":"Lehm","isCorrect":false},{"label":"Siga","isCorrect":true},{"label":"Kana","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"animal","icon":"üêæ"}},{"level":"5","type":"animal","question":"Ma √ºtlen \"Moo!\". ja anna piima. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Elan talus."},{"text":"S√∂√∂n rohtu."},{"text":"- Sa jood mu piima."}],"options":[{"label":"Lehm","isCorrect":true},{"label":"Kitseke","isCorrect":false},{"label":"Eesel","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"animal","icon":"üêæ"}},{"level":"6","type":"animal","question":"Mul on suured k√µrvad ja huppan ringi. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Mulle meeldib porgandeid s√º√ºa."},{"text":"Mul on kohev saba."},{"text":"Elan urus."}],"options":[{"label":"Orav","isCorrect":false},{"label":"J√§nes","isCorrect":true},{"label":"Hamster","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"animal","icon":"üêæ"}},{"level":"7","type":"animal","question":"Olen kollane ja kohev ning √ºtlen \"Kuule!\". Mis ma olen?","hints":[{"text":"Koorun munast."},{"text":"Kasvan kanaks v√µi kukeks."},{"text":"Mulle meeldib lutikaid s√º√ºa."}],"options":[{"label":"Pardikeeramine","isCorrect":false},{"label":"T≈°ikk","isCorrect":true},{"label":"Gosling","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"animal","icon":"üêæ"}},{"level":"8","type":"animal","question":"Mul on pikk pakiruum ja suured k√µrvad. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Mulle meeldib s√º√ºa maap√§hkleid."},{"text":"Olen suurim loom maal."},{"text":"Kasutan oma pagasiruumi vee joomiseks."}],"options":[{"label":"Hippo","isCorrect":false},{"label":"Elevant","isCorrect":true},{"label":"Rhino","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"animal","icon":"üêæ"}},{"level":"9","type":"animal","question":"Ma m√∂irgan ja olen d≈æungli kuningas. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Mul on suur lakk."},{"text":"Olen suur kass."},{"text":"Mulle meeldib s√º√ºa liha."}],"options":[{"label":"Tiiger","isCorrect":false},{"label":"L√µvi","isCorrect":true},{"label":"Karu","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"animal","icon":"üêæ"}},{"level":"10","type":"animal","question":"Mul on mustvalged triibud ja elan Aafrikas. Mis ma olen?","hints":[{"text":"N√§en v√§lja nagu hobune."},{"text":"S√∂√∂n rohtu."},{"text":"Iga minu triip on unikaalne."}],"options":[{"label":"Zebra","isCorrect":true},{"label":"Kaelkirjak","isCorrect":false},{"label":"Cheetah","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"animal","icon":"üêæ"}}],"cosmos":[{"level":"1","type":"cosmos","question":"Olen p√§eval suur ja s√§rav ja s√§rav. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Ma olen v√§ga-v√§ga kuum!"},{"text":"Teen p√§evase aja."},{"text":"K√µik Maal vajab mind."}],"options":[{"label":"Kuu","isCorrect":false},{"label":"P√§ike","isCorrect":true},{"label":"T√§ht","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"cosmos","icon":"‚ú®"}},{"level":"2","type":"cosmos","question":"Olen √ºmmargune ja vahel v√µib mind ka √∂√∂sel n√§ha. Muudan oma kuju!","hints":[{"text":"Vahel n√§en v√§lja nagu juustuviil."},{"text":"Vahel olen suur ja √ºmmargune ja s√§rav."},{"text":"Loomad uluvad minu peale."}],"options":[{"label":"Planeet","isCorrect":false},{"label":"Kuu","isCorrect":true},{"label":"T√§ht","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"cosmos","icon":"‚ú®"}},{"level":"3","type":"cosmos","question":"Olen valgus √∂√∂taevas, kaugel, kaugel! Mis ma olen?","hints":[{"text":"‚ñ´ Ma t√µmblen ja s√§ran."},{"text":"Mind on palju, palju."},{"text":"Sa v√µid mulle soovi avaldada."}],"options":[{"label":"T√§ht","isCorrect":true},{"label":"Pilv","isCorrect":false},{"label":"Lennuk","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"cosmos","icon":"‚ú®"}},{"level":"4","type":"cosmos","question":"Ma olen suur ja √ºmmargune ja sa elad siin! Mis ma olen?","hints":[{"text":"Mul on maad ja vett."},{"text":"Sa v√µid oma maja minu peale leida."},{"text":"Taimed kasvavad minu peal."}],"options":[{"label":"Maa","isCorrect":true},{"label":"Marss","isCorrect":false},{"label":"P√§ike","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"cosmos","icon":"‚ú®"}},{"level":"5","type":"cosmos","question":"Need on kuumad gaasipallid, mis on kaugel. √ñ√∂sel nad vilksatavad.","hints":[{"text":"Nende paremaks n√§gemiseks on vaja teleskoopi."},{"text":"Nad teevad t√§htkujusid."},{"text":"‚ñ´ P√§ike on √ºks neist."}],"options":[{"label":"Kuud","isCorrect":false},{"label":"Planeedid","isCorrect":false},{"label":"T√§hed","isCorrect":true}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"cosmos","icon":"‚ú®"}},{"level":"6","type":"cosmos","question":"Olen suur pall, mis k√§ib √ºmber P√§ikese. Ma olen punane!","hints":[{"text":"Inimesed v√µivad √ºhel p√§eval mulle k√ºlla minna."},{"text":"Minu nimi k√µlab natuke nagu kommibaar."},{"text":"Ô∏è Olen tuntud selle poolest, et olen kuiv ja tolmune."}],"options":[{"label":"Jupiter","isCorrect":false},{"label":"Marss","isCorrect":true},{"label":"Veenus","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"cosmos","icon":"‚ú®"}},{"level":"7","type":"cosmos","question":"Olen staaride grupp, kes teeb pilti. Mis ma olen?","hints":[{"text":"ursa  √úks v√µib olla karu."},{"text":"Mul on eriline nimi"},{"text":"Sa v√µid mind kasutada navigeerimiseks."}],"options":[{"label":"Planeet","isCorrect":false},{"label":"Konstellatsioon","isCorrect":true},{"label":"Kuu","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"cosmos","icon":"‚ú®"}},{"level":"8","type":"cosmos","question":"Mina olen see tee, mille Maa v√µtab √ºmber P√§ikese. Kuidas mind kutsutakse?","hints":[{"text":"See v√µtab terve aasta."},{"text":"Ma ei ole hetero."},{"text":"Teised kivipallid viivad mind ka √ºmber p√§ikese"}],"options":[{"label":"Orbit","isCorrect":true},{"label":"Teljed","isCorrect":false},{"label":"P√∂√∂rlemine","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"cosmos","icon":"‚ú®"}},{"level":"9","type":"cosmos","question":"Olen meie p√§ikeses√ºsteemi suurim planeet. Mul on suur punane laik!","hints":[{"text":"Mul on palju kuusid."},{"text":"Olen gaasihiiglane."},{"text":"Minu nimi k√µlab nagu h√ºpe... iter."}],"options":[{"label":"Saturn","isCorrect":false},{"label":"Jupiter","isCorrect":true},{"label":"Uraan","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"cosmos","icon":"‚ú®"}},{"level":"10","type":"cosmos","question":"Olen grupp paljudest t√§htedest, gaasist ja p√µrmust, mida hoiab koos gravitatsioon. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Meie p√§ike on osa minust."},{"text":"V√µin olla spiraalne v√µi elliptiline."},{"text":"Ma olen v√§ga-v√§ga suur, palju suurem kui Maa."}],"options":[{"label":"Komeet","isCorrect":false},{"label":"Galaxy","isCorrect":true},{"label":"Asteroid","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"cosmos","icon":"‚ú®"}}]}